[
    {
        "randomId": 745
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Imitumba",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]